{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000086869",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 송도오션리조트"
    },
    "text": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートは安眠島海水浴場などいくつかの浴場と泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートは安眠島海水浴場を含むいくつかの浴場を30分以内に連結できる景観を誇っています。 このリゾートは西海岸の国家漁港の母港に位置し、タンクッマウルライス式海辺の西側に位置しています。 客室からは青い海を50m距離で眺めることができ、疲れた日常から抜け出して心身を癒すのに最適な場所です。 ソウルにある南山タワー、釜山にある太宗台と松島海水浴場、江原道にある雪岳山と鏡浦台のような美しい場所の一つとして松島オーシャンリゾートは呼ばれていますが、訪問者の後期には生活釣りを楽しむことができるという話と部屋の大きさが少し小さいという話があります。 しかし、価格の割には悪くなく、寝具もおおむね満足できる方です。 ビューが良くて天気が悪くても旅行を楽しめるという話もあります。 清潔さと食器衛生状態が良くないというレビューもあり、モーテルよりは少し汚い感じがします。 しかし、駐車可能で安価で良い選択かもしれません。 リゾート内にはプール、フットサル場、バーベキュー場などがあり、7月から8月までプール、フットサル場とバーベキュー場はご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートは西海岸の国家漁港の母港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの客室からは何を見ることができますか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの客室からは青い海を50m距離で眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートにはプール、フットサル場、バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートはどのような景観を誇っていますか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートは安眠島海水浴場を含むいくつかの浴場を30分以内に連結できる景観を誇っています。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートはどのような場所と比較されていますか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートは南山タワーや太宗台といった美しい場所と比較されています。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートで楽しむことができるアクティビティはありますか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートでは生活釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの部屋の大きさは少し小さいと言われています。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの価格はどうですか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの価格は割には良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの清潔さや食器衛生状態はどうですか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートの清潔さや食器衛生状態は良くないというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートは駐車可能ですか？",
            "answer": "泰安郡松島オーシャンリゾート海洋リゾートでは駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 588
    }
}